不得不服 今年真係課足金

前足護空門乜事都無 牌仔都無張
米拿兩連危險動作得黃牌 仲要兩下都攞腳唔係攞波
法賓奴插水狗 一跌就foul 巴西班狗真係
今年真係祝最高分亞軍

不過傷咗沙拿 猁都係係咁先

咁快有狗入黎負皮

肉撚酸到

第一樣有得拗
第二樣鏟幾多下都只係補一張架啦
第三樣你重睇前幾秒啦

第四樣 訓啦唔好咁嬲

屌你老母死黑西 認未 今年擺明你班猁最撚黑 個撚個不死人

嬲到咁點訓丫，慘

上半場紐卡素有人舉腳踢到文尼個頭咪又係冇牌

樓主成撚個怨婦咁

sana 都撐利 唔好搞事

又怨

你先最撚肉酸

唔好話我怨先講緊事實 又幾可見我出po屌猁

唔好咁肉酸啦樓主
嬲到訓唔著呀？

繼續撐你地最高分亞坐定屋企睇月亮奪冠

講真比我半夜起身睇隊完全唔關自己事既波想佢輸又輸唔到，真係會谷住，樓主我明

咁撚勞氣做乜撚呀屌你
佢攞到冠軍啦咩？
跣四顯靈啦
仲有隻埃及長毛狗入左廠呀
今場唔輸下場嬴咩？
到時19隊都笑尻佢地架啦

咁多個

輸左幾多呀你？

見到肥賓落足力打猁都知 猁真係無朋友成日話人怨婦 繼續儲hater加油！你地得既

下盤點輸

成個po人人都屌緊你on9 你都應該冇乜朋友

落力踢都比你有位入
陣間放撚曬水你係咪乖乖地收嗲呀

文尼依隻狗今季走甩咁多 下場有報應架啦

上面成班利狗收收檔先啦 你地黑哨都乜都贏唔到呀 都唔知憑乜可以咁串

係就post上黎睇下贏幾多
想開下眼界

入黎既差唔多都係猁班人笑4

係咪輸好撚多姐？
見你開咁撚多賭po

樓主輸左幾撚多

又怨

樓主應該輸好撚多

早啲瞓唔好嘈醒你老母啦
佢聽朝仲要返工接客呀

4大雞胸最叻咪攞咗隻亞洲英超盃

猁狗

弊在有差不多有半版都係你自己留言

大佬呀 人地專業架
唔通叫隊波落場讓賽呀
唔好咁天真啦 早啲訓啦傻鳩

而家利狗開po串人？
贏唔贏到關你撚事咩

班猁狗真係唔認黑 抵你咁多年無冠

話時話，腦震盪會唔會變弱智？
一陣變到JM 咁，兩連後鏟都出埋
球證又痴線，揸白卡唔駛紅wo 又

個個不死人放心攞張白卡乜事都無

後補點吹都係一張架咋.......................

慘得過好似你咁忙個個post都見到你

你覆我上面個留言未
定係輸到傻左？

直到永遠啦阿們
跟住又炒尻埋高佬，又再重建
無限Loop

Sana明明咁可愛
點解會員係隻狗黎

辛苦晒你個個post都入晒先見到我

阿古路球員夠又型又勁啦...

你就真係傻咗 捧隊波捧到咁撚無腦 前足護空門 入唔入都要紅啦

係 sana本身都係隻柴犬

唔使專登搵架喎 是但入個都見到你

返去讀下球例先啦
一係就唔計入球 全餐
補張牌都係補黃牌

另外兩樣又點回應呀
唔回當無事發生呀？

仲有波飛呢 買左幾多下盤咁威呀？

關於今場波既係得3個

咁樣都叫做個個

會員黎講 發覺你on9過好多人咁撚樣乜事都無 盲撐都唔係咁 你都識講補張黃 黃都無乜補到 黃呢？黑撚咗？

輸左幾多呀
錢財身外物
冇左咪all in 鏝城下場贏囉 點都賺得翻
乖啦 唔好再吠喇

屌你真係有傳統架
以前有另一隻狗又中意咬尻人
又中意用晒四隻腳玩波
跟住隻狗前幾日仲要咬舊主😂
成班都狗黎

我咪話有得拗
咁呢下黑左 得未？

好撚過你嬲到訓唔到
咁波飛呢 定係心靈投注呀？

屌 好撚好笑 睇住班猁狗 黑完仲要光明正大 3分已袋 傷咗隻狗 理撚得你

見到你仲好笑啦
有一點入到就屈埋第2第3點

3點中1點都夠你輸啦 係你3點都黑曬姐

仲要話自己買下盤
問極佢都拎唔到波飛出黎

一定係輸晒屋企人畀佢d零用錢
聽日要去乞食

賭仔輸飛，仲要捱夜睇係會燥d
食番枝煙再望下自己覆左d咩

反利訓晒，樓主呢個鐘數開post實被咬死

唔理既話又開post做咩唔係怨咁係咩

師兄你好多仇家喎
係尻咁咬住你

唔緊要！咪又係無冠

講完3點中1點跟住又3點黑曬 做乜鳩姐你
不如屈埋利狗亂拋垃圾啦

一係就學牙路咁直接講自己係盲反，咁樣成個post就合理曬

猁狗唔咬反猁 我就真係驚 依到d猁手足要圍攻我ma

佢開始胡言亂語....
又唔覆我地既論點

好驚樓主做傻事.....

輸死你呀？傻閪咁嬲嘅？

唔洗盲反啦 放眼今季 係咪你地最黑 心照啦

又冠再出黎咬我啦

你又係ge, 打狗駛撚講證據咩
同d 狗係咁嗲
咪求下耶穌收返隻埃及長毛狗咪算囉

輸錢事小 失冠事大

今年猁有冠 我抄翻100句猁記對唔住 又點話姐

隻狗 年年最需要佢都入院 天性

紐個後衛禁區內隻腳舉到文尼個頭咁高踢到佢咪又冇事
訓啦唔好嬲

無嬲 想話下佢黑姐 反正我撐個隊都係4大雞胸

直接無視左人講咩
你直接屌你老母死利狗都無咁柒啦講真

你直接攞冠再屌你老母死樓主都無咁柒啦講真

話jm7冇紅合理既回應下

韓狗睇返人造人算啦

資格論
我地獌迷最叻j歷史j米奇盃

齋睇字都feel到樓主有幾嬲

睇緊點再造隻埃及狗

係 你有英超冠未

你唔j歷史咁又有無

樓主輸左幾多
入球細?

補牌既話點都係黃係潛規則黎？

你連歷史都無得j j翻你個歐冠啦

咁歐聯又真係多過獌既

人地”話”買左下盤呀

起碼攞過 你地攞到英超未？

猁狗仔係咪諗住唔應就當冇事發生

咬我就算架啦佢地 無諗住認一陣咬埋你地

你笑番你隊垃圾中回力標j歷史咪答你囉

唔洗同隻賭狗嘈啦 佢已經好撚嬲啦 五點幾睇利贏波

洗乜j 依家笑緊你地無攞過英超又無j歷史班狗真係見反就咬

咪問你對上一個英超唔算j歷史？
下次唔好賭咁大啦

狗仔Naby_Keita
你係唔敢應定睇唔到定唔識英文啊

Why not both好人好者改狗名

反猁跟路再難行！ 我慢慢行攞冠再屌我老母啦

完季翻黎再bin你班仆街猁

拉上去睇下我有無應啦傻仔
嬲到眼殘？

買咗好多，輸到仆街，抵撚死

屌過啦，招呼唔錯，囗技一流

算啦條友現實生活咁撚失敗 成個腦得賭錢 分分鐘成世人連女人都未摸過 放過佢啦

未攞冠就咁大口氣厲害厲害 比你攞咗仲得了 最高分第2

你睇撚咗條link先回啦
潛規則

呢個真

我係隔離post鳩up一句就成班利迷子追著黎咬

你要講d唔關足球既事就lan開啦放過我啦 講乜d on9野唔知接落去啦

反猁真係比人咬到痛 班猁好記仇咬到你季尾無冠 自己入翻老母個西到

講中咗啊？慘撚到 講足球嘢咪辛苦你捱夜揼春

係啦係啦叻啦叻啦 知你好撚型啦 猁迷全世界最有型溝曬d女女 不過都係無冠

咩post

沙拿背後有個強大既祖國

nben 我比人咬得仲痛過你平時比人咬

Fabinho插水

聽日其他反猁見到場波咁黑 唔知會點呢

我醒目 冇主動引戰

你綿裡針

屌你老尾抵你俾利犬咬

支持樓主

憑多人

成班猁狗黑哨理直氣壯

沙拿真係雞黎

Twice果個

黑撚到
還我血汗錢$209呀
累人不淺

Salah 傷左仲勁

反猁醒哂 正皮反cup

見到咁黑會點？
可以點呀

推 課金黑哨隊

波打手

真係傷咩？

樓主慘撚到

咁你又咁撚夜起身睇
反正利贏定輸都過唔到曼城

冇所謂啦 踢咁撚多撚一個英超都冇

樓豬好撚嬲

佩服樓豬係呢個鐘數開po
反利一早訓咗 真利就沉醉係勝利當中未訓

都冇英超
咪由班垃圾j 下第二

我愛利物浦

lm 下年binc

琴晚比班猁咬到痛一反就咬

我驚一世都無機會注定隊垃圾無機會攞英超

明明嗌完晒
樓主嬲到今日仲reply........

hi好悶

賤種蝗學人抽水

攞冠再翻黎咬我